全民磚頭 雞尾酒 計劃正式上線啦

身為一個抗爭者基本保護自己嘅措施一定要足夠，但係如何保護自己呢？只要每人手上有一舊磚頭足以產生巨大力量，尤其是高位伏擊。

以裝備比較一定冇得同啲黑狗比，但係我哋人多同玩伏擊嘅機會亦可以多好多。

只要全民武器在手一見到啲黑狗就衝埋去揼鳩佢，尤其是係單落喺車嘅黑狗，請佢飲支雞尾酒醒神又暢快。

推

唔磚頭罐裝咖啡都得

打機要咁先過到關

Push

無錯，團結就是力量

武器再升級 真係全民老牛。。